唉 中秋巧撚悶呀 女呀 屌呀

人大了為何憔悴 愉快為何減退

連登已惡